有無人計住每屙一次屎就屙左二百蚊走

每次屙屎都用肉痛